[文宣/會開post文宣嘅入黎] 只要做多一樣野，文宣效果就會好好多

TLDR: 每個post都要餵到埋口，講埋要做乜同埋一定要比埋link同素材

我想講，好多人其實願意做文宣 (包括twitter/ post野/實體文宣 等等），但香港人有時真係有d懶，舉個例，我開post叫你係twitter同美國嘅議員話我地支持香港人權及民主法案:

假設一開始有10000人睇到，可能有5000個想行動，當中可能有2000個人冇twitter ac所以放棄左，之後又可能有2000個人會因為搵唔到d議員嘅account而放棄，之後可能又會有500個因爲唔知要comment d乜而放棄，結果最後得500個人真係做野。試諗下，你一個人得24個鐘，你要做嘅唔單只係好好運用自己嘅24個鐘，更加重要嘅係令其他人付出更多，咁先有機會得到48/72個鐘甚至更多嘅效果。

好多petition嘅post有曬link有曬個petition嘅簡介，所以可以好快儲到好多簽名，反而我見有d其他文宣post實在太空泛，往往令人睇完好想做野，但又唔知應該做乜9同埋應該點做。

以下係一d可以參考嘅例子，其他所有文宣類嘅post其實都可以試下:

例子1. 係twitter同美國議員宣傳香港人支持人權及民主法案，係post嘅最後可以加上:

(1) 用5分鐘開個twitter account —> (2) 搵相關嘅美國議員comment佢嘅post/ retweet with comment時@佢地 —>簡單打2句你嘅諗法同幾個hashtag
部分議員list: @marcorubio @RepChrisSmith @SenToomey @WarrenDavidson @senatemajldr
部分參考caption/comment: We are people from HK and we definitely support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. Please save us! 或者 The vast majority in HK are very supportive towards the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
熱門嘅hashtag: #FreeHK #Chinazi #TerroristAttackByHKPolice #FreeHongKong #SOSHK

☝🏼☝🏼換言之就係要餵到埋口☝🏼☝🏼

例子2: 假設你希望呼籲多d野貼黑警暴行嘅傳單係中小學附近
一定要post埋相對應文宣圖，令人唔洗自己搵

總結：
無論做乜都好，大方向係一定要餵到埋口

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

21/10

22/10